輸個戇鳩龍

做乜撚嘢呀

真係好撚戇鳩